
С помощью этого проекта строится сайт https://kimoliga.ikosak.com/

---

## Этот проект

Этот проект создан с целью сохранить историю Высшей лиги КИМО, чтобы информация о всех сезонах была в открытом доступе.

## Кто этим занимается

Так сложилось, что в 2006 году организаторами первого чемпионата стали Антон Мясоедов и Андрей Косяк. Поддержкой первого сайта kimoliga.majdan.com (ныне недоступен) занимался Андрей Косяк. У него же и остались материалы по первым чемпионатам. Сейчас он пытается восстановить и консолидировать все материалы, довавив их в этот проект.

## Как помочь

Свяжитесь со мной в [facebook](https://www.facebook.com/ankosak)

## Разработка

### Начать разработку локально

```
hugo server --navigateToChanged
```

### Сгенерировать статику

```
hugo
```

### Плагин Mermaid

Пример диаграмы. Читать дальше: [Описание плагина](https://mermaidjs.github.io/)

```
{{<mermaid align="center">}}
graph TD;
    A[Люби Друзи] -->|2:0| B(Мафия)
    B --> C{Decision}
    C -->|One| D[Result one]
    C -->|Two| E[Result two]
{{< /mermaid >}}
```

## Ссылки

[ВЛК в Facebook](https://www.facebook.com/groups/168820389917828/)